[求救] 貓貓絕育後白血球急跌到就離無

做完手術之後成隻貓無哂精神呼吸好快唔肯食野飲水
琴日再帶返去同一間睇就話發燒同輕微脫水
照埋X-ray 之後就話無肺水腫個d
叫我地帶返屋企觀察下一兩日先
睇下佢情況有冇變差
到今朝早見佢都無乜精神就拿拿林帶佢去24小時醫院到睇
點知一check話佢白血球跌到幾乎無哂
腸又有氣腎又變大咗
要即刻留院 醫生話情況唔係好樂觀
想問有無人知發生緊咩事?或者試過類似情況?
好緊急求解答

Tui

Tui到有人答

推

救下我隻貓

無諗過絕育搞成咁

幫你推，但我唔識

做手術就係有風險 希望佢過到無事

唔睇多個醫生？

白血球咁低，好大機會貓瘟
有無發燒？

有無驗肝腎功能

無白血球我聯想到貓愛滋

絕育一個醫生
琴日再去同一間睇另一個醫生（原本個醫生放假）
今日已經係第三個醫生

我隻貓仲好細個好cute 唔想佢咁早死

幫推

貓愛滋唔會跌到咁嚴重

rip

即刻帶去睇第個啦，咁既情況都仲叫你帶番去觀察 痴撚線
邊間診所邊間醫生咁撚on9

好慘 希望貓貓平平安安

喵喵要頂住

琴日有發燒39.6 比jor消炎藥抗生素就退返到38.5
話可以帶返屋企自己觀察
到今日睇就無發燒不過就繼續好頹
同埋白血球出事

急性腹膜炎。。？

同埋驗jor貓瘟 話係-ve
醫生話可能係假陰性 過兩日先會retest

做定心理準備

你睇邊個醫生

有冇驗fiv felv pravo

你住邊區

如果真係試哂所有方法都搵唔到原因
check 埋有冇戴有冠狀病毒抗體
if yes, 最終方向係試埋gs441, 要盡快

加油，希望貓仔冇事

有 但係LRFT好似都正常 係electrolyte偏低（應該關脫水事）

樓主有冇check 隻貓有冇冠狀病毒抗體？

就係今日即刻走jor去另一間睇
唔開名住 貓好返先係最緊要

個病癥好似唔係好似 同埋屋企仲有兩隻貓都無事

Tg你

真係唔似，但唔關另外兩隻有冇事事

唔似啦 LRFT無乜野
你真係睇多個醫生拿拿聲

check 未？無得就咁睇係似唔似，傳染性腹膜炎唔一定有腹水，嚴格黎講係冠狀病毒攻擊血管or 器官，同一群貓可以帶病毒唔一定發病，發病完原多數係受刺激，你個case 做完手術係好吻合，你一係即刻去check 一係由隻貓慢慢痛苦等死

幫手推

推！！

天祐貓貓

加油集氣

貓貓加油！

貓咪加油

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

好地地係要絕育 陪你絕子絕孫

雖然唔係貓嘅個案 但係可以睇下有冇參考價值

唔知到底係藥源性定感染引起(應該唔會開錯左化療藥掛)
絕育後有冇食過咩藥？或者有冇可能麻醉劑引起？
希望貓貓冇事！

貓貓有無打齊針先做？

正常應該白血球高的 咁a/g ratio亦唔似

腹膜炎glob會高 白血球都高
反而佢相反白血球低
同埋fip冇腹水既話係乾性 只可以續隻病排除
冇得既時驗係唔係fip
淨睇報告似貓瘟多 不過建議你睇多個醫生聽下意見
Btw貓貓精神胃口點 有冇痾嘔

今日check左話唔係貓瘟
做埋驗血 X-ray ultrasound
就冇再check其他野
佢淨係話會幫佢打幾支抗生素
話暫時未知咩問題

貓咪要加油 我之前隻貓貓周圍玩 唔知係咪比蛇咬都搞左成個禮拜 keep住40-41度燒 要夜晚帶佢睇急症先無事

Fip白血球會高架..

腹膜炎係貓仔幾個月大最易病發。。我有隻貓女都係咁幾日就走咗 希望你隻貓大步擸過

追完post
建議你暫時分開佢同其他貓先，病徵我覺得好大機會貓瘟

避免惹埋其他先

Push

唔肯開口食記得要勤力啲灌食
灌食切忌太快，一續親就變吸入性肺炎
脫水太西利既話要去診所打皮下水
灌Rc ad罐，糊仔比較好吸收

屋企d貓有公又有乸 點唔絕育
同埋絕育無咁易生cancer

留個tg a3334567

樓主 唔洗理呢d留言啦 大把有用既回應比你睇

唔識依啲 但自己都有養貓 希望你隻貓會冇事

加油

似乎post operative sepsis wor
有冇打abx
抽血種下菌？？

樓主試下先，一樣急降

inflammatory markers 都無點睇

RIP 下世搵個好主人

集氣

Rip

或者係手術時，有藥物敏感

可以同你肯定 隻貓今次真係唔得

無咗個器官緊係無咁易生cancer㗎你都唔會為咗避呢d病切器官啦
人類只係唔想煩唔想人地叫春先自私咁帶寵物絕育
唔好講到咁堂皇冠冕為咗佢好

btw 幾多錢都要盡力醫番好佢

絕育丫拿
btw鄧貓貓慘

幫樓主推
睇得出你好錫貓
希望貓貓無事

其實絕育係對貓貓好 減少性病同發情噴尿
希望貓貓大步欖過
頂住呀～

以前隻貓冇絕育 最後生乳癌死

絕育會咁咩
講名啦 仆街獸醫唔好害人
我兩隻貓睇開NPV 覺得幾好

好難得有貓奴會咁講

貓貓要加油！

係 生老病死係咁㗎啦
一個女人60歲乳癌死 會唔會話佢因為當初無切走個波
我唔係反絕育 只係唔好講到咁堂皇冠冕

FIV positive?
手術前紅血球有三項唔正常，獸醫有冇講點解？
唔似發炎
會唔會本身貓仔對藥物敏感？

養左幾耐？邊度嚟？

睇多間 當問多個意見
問連登仔冇用

幫推 希望貓貓無事

答你唔到，唯有集氣希望你隻貓冇事

下，唔撚係呀

我隻貓book左絕育

其實好少機會岀事
通常係醫生手勢唔好/隻貓本身身體弱/有暗病

應該大把人唔肯面對現實負評

洗唔洗叫醫生做左body check 先
推遲個手術

咁講真 畀著係你 你性功能健全
但係永世都唔畀你扑嘢 你得唔得？
養貓首要條件就要養得佢地健健康康
你都可以話養寵物就係困住佢地喺主人屋企一世 好唔自由㗎
但放佢地回歸自然佢地連食物地盤都要爭
點解養貓絕育唔可以講係為佢地好？

搵古道醫生

個醫生都會問你會唔會驗左血先

連登冇獸醫？

琴日去睇個陣醫生話無

樓主加油啊 唔好放棄
希望貓貓大步擸過

生成兜出離唔通你養咩 點樣唔絕育
唔做絕育 結紥都係會有cancer 咁緊係一次過做
已經問定人借錢會盡力醫

得 當然可以打飛機覺得自己為佢好
現實就係大把人只係唔想隻貓叫春 周圍賴尿
做手術有即時風險 年中大把寵物因為做完絕育手術而死 請問點樣健健康康？
唔做手術 遲d可能病
做手術 可能依加即刻病
絕育點都唔會有你所講嘅健健康康咁又憑乜話自己真係為佢好？

你其餘兩隻貓都冇絕育咩？

最緊要貓貓好返先
唔開名住唔好返先清算
同埋應該等佢穩定jor先會轉醫院

燒錢啦。

pray 😭🙏🏼

即係仲係同一個醫生跟緊你隻貓？

係咪即時有得睇報告

無絕育經驗
本身隻貓係女仔（無絕育）
執返黎呢隻男仔

我果隻過多2個幾月先絕育
睇完你個情況好驚

做定身後事

呢間出事率極高喎師父細病就話搵佢，大病咪撚搞

唔識 幫手推下

幾個醫生都好似無check FIV
醫生話紅血球個到overall離講正常就可以做無講點解
琴日見唔對路帶返去佢無講咩事剩係叫我返去睇定d先
養咗十個月 係朋友到領養返離

我都唔係好識 但係佢剩係得宜兩份
Report

有 話要溝埋幾隻一齊打
有抽血但係佢無同我講種菌

上天下貓貓一樣貓個群問下

樓豬隻貓幾大同點得黎太細唔開得刀，如果係營養不良執返黎冇耐既街貓亦都係唔做得，正路獸醫都會建議以上既野，因為係會增加感染風險

驗完個醫生自然會同你講隻貓適唔適合做手術

入咗院
平安出得返院會跟你咁做

我之前隻貓仔都係咁，白血球過低，已經排除左貓瘟愛滋等等病，但係醫生都係搵唔到原因，發燒左兩日，最後退左燒醫生話因為隻貓已經無防衛反應...幾個鐘之後就去左

如果有嘅話 新嗰隻根本就唔需要絕育 如果你係驚生貓仔嘅問題

啱啱返到屋企已經即刻將貓盆消毒 水機換水

就係無痾嘔所以唔肯定

有

剩係食咗止痛藥兩次 叫temgesic

如果真係貓瘟 到時再驗已經太遲！
佢肯唔肯自己食嘢？

三隻一齊領養返離 佢係第二隻絕

點解唔問醫生....

咁無辦法 有暗病/突然病 呢啲阻止唔到

希望貓貓早日揾到病因，加油啊貓貓

[url]之前隻狗要做手術 要專科手術 香港得兩間有手術專科 而城大係其中一間 其實無乜得點揀 都係睇彩數[/url]

聽人講話唔好 暫時去咗轉介個間
等佢穩定咗先會搵其他

Tg dllmon99556！
可以比啲建議你 關於白血球

唔係 今日係新醫生

已經問人撲定水

樓主宜家最重要係 要餵足佢食一日所需嘅糧

佢白血球真係好低 再跌好唔樂觀

推到大家一齊諗辦法

4點幾post咗未有人應

十個月 佢一直都細細粒 不過獸醫話佢係標準無話過輕

係朋友到領養返離

貓仔加油打氣

港島

宜家話佢肺硬化 趕緊過去睇

Clss

唔肯 餵都唔想吞

笑你老母臭閪

問jor醫生佢都唔肯定先上離問下 睇下有冇人識

要去投訴果個醫生啦

貓愛滋?

貓好興pancytopenia, 我都試過
果時肺炎搞到就死, 但WBC無升高反而係低
RBC PLT 都低
同埋之前上FB 果D貓PAGE
好多重病,包括受感染既貓, 本身唔係immunocompromised, 都會無啦啦pancytopenia
我諗未必可以用人既pathology 放落貓到............
點都好, 一定會無事架!

Pm ed

兩日就跌到咁 應該唔係 同埋醫生都無提宜個病

希望大步檻過

唔識 但祝貓仔平安

我都想幫隻貓絕育，但我連打針都淆淆地
隻貓有鼻敏感(間唔中打黑次)，腸胃敏感(瘦左好多)，不過驗過哂血就冇愛滋有冠狀病素抗體。

唉，去到呢個地埗真係難講，當日我聽左個醫生建議留院觀察，其實當時我feel到隻貓仔應該唔得，如果有得返轉頭，我會堅持接佢走，唔想佢一個孤伶伶死係醫院

咁幾隻都cover 左empirically
種左菌再睇有冇得轉
動物有冇CT??
有就，照下有冇infectious source

養寵物又咪為自己 講到自己咁偉大

貓貓有冇痾肚啊
通常有 而且唔肯食嘢 都好容易係貓瘟

CT、MRI都有，你預一萬蚊做一次
貓狗照CT、MRI要麻醉，唔同人，如果本身病危既話未必可以照
希望樓主隻貓冇事

無醫開動物唔識

算啦 預咗唔係個個都支持我過套各有各養

樓主情況點？

絕育之前已經簽哂頭盔紙
除非佢手術嚴重失誤 如果唔係嘅話投訴都冇用

push

冠狀病毒?

根本你個理論就係on9 仲係到懶人唔明白、唔支持

是但啦 講到自己咁偉大嗰個又唔係我
你連幫緊邊邊都唔知呀柒頭

千其唔好去vsh d獸醫姑娘全部勁無愛心
淨係識係咁諗計昆你錢
建議去太平道

希望你家喵子冇事
我隻貓貓都差唔多要絕育好驚

啱啱問咗醫生
話種菌要全身麻醉
貓貓咁既情況唔建意種菌

原來動物咁煩
人bb 要種都係捉住佢隻手就種
易好多

係卵巢癌 睾丸癌呢啲會減低
其他器官會因為無晒hormones 大大增加生cancer 機率㗎
點都好希望貓貓無事

冇肚痾呀
啱啱醫生話排除左貓瘟
似係急性敗血病

都有養貓 明白樓主而家一定好心痛好無助
你同貓貓都要加油

無論如何 祝貓貓快啲好翻

推，希望有經驗嘅人見到呢個Po

加油樓主，一定無事

人地都咁慘 仲jer住絕育離講
會唔會離譜d
要鬧佢都係等隻貓好返先啦
希望貓貓無事

推到有人幫到手

你就 On9
自己去搵下啲 Peer Reviewed Articles 睇下貓狗太細個絕育大咗有幾多成係一堆病痛 生Cancer
我覺得唔係唔可以絕育，但最好大個啲 2 歲左右發育晒先

樓上講到絕育就一定錯咁
D醫生講到風險咁細 又對貓好
普通人點會睇peer reviewed journal 再去絕
我係主人都一定都會咁樣揀
係宜個post到屌樓主 只會令佢更加耐疚
但係對成件事完全無幫助

我都係主人，我都幫自己嘅寵物好細個絕咗育
但我好後悔無等佢大個啲先，因為開始見到有副作用
我只係想分享下自己個經歷提醒下其他考慮緊絕育嘅主人
唔係想 Guilt Trip 樓主
希望貓貓無事，樓主同貓貓都要加油

寵物善終
幫到你

幫你推一推
貓貓一定要無事

睇埋其他醫生?

邊間診所絕育？敗血病即係好大機會間診所啲工具、醫護對手唔乾淨wor
年中咁多隻貓狗絕育 有幾可會搞到敗血病

唔識不過希望樓主隻貓會冇事

你切咗個胸都冇乳癌添

專家話冇睪丸嘅人唔會有睪丸癌

下，人都冇絕育，到老左咪又係一堆病痛或者生cancer，根本唔關絕育事
幫寵物絕育除左避免睪丸癌子宮癌子宫蓄膿外，仲有係因為有啲仆街會私自繁殖同埋棄養。
仲有，母貓唔早啲絕育，發左情之後先絕，乳癌機會會好高，而乳癌又好惡，機乎百分百係惡性同埋易轉移。

你港島絕育？

係咪夏字頭
我book左呢間

樓主可唔可以講比我聽

對藥物過敏？
9up幫推

其實冇話偉唔偉大 只係個觀點唔同
我明你覺得割咗一個器官其實係人類格硬幫自己寵物做
大手術又會有風險
你覺得只係為防啲寵物發情或瀨屎瀨尿先做
所以將佢包裝到唔會生Cancer好多好處係懶偉大

但我覺得唔絕育 佢辛苦我要執屎執尿
同時都係辛苦緊啲貓狗 就係我講佢有性慾想扑嘢
但唔可以扑 仲要永世都係咁
樓主仲要係有公有乸三隻貓
唔講係咪可以冇咁多病痛乜乜物物
我就覺得比起唔絕 絕育係對佢地好啲

而人類自私就一定係
你唔好講絕育 食肉呀都可以拗好多世紀
但就而家以人類主宰嘅文明嚟睇
自私呢個特性似乎係無可避免

不過講到幾歲絕育就真係另一範疇嘅嘢
以前好似普遍話發情前絕就最好
醫學理論呢啲嘢日日都變
而家可能真係要等大啲先好

你唔彩，隻貓會死囉

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

唔明點解愛佢又要閹左佢有冇人可以解釋到

如果仲趕得切嘅
睇下帶貓貓去荃灣享和睇陳學維醫生
佢醫好多奇難雜症
不過佢好full同未必接新症
你盡量同姑娘講情況好危急同比較kick手啦

可唔可以講下有咩副作用
我都1516帶唔帶隻貓去絕育

幫手推 希望隻貓大步檻過

我真係冇講過話反絕育我自己過隻都有絕
純粹睇唔過眼d人講到為隻寵物好 點點點之後少病啲
如果佢有性慾 發情 無得屌/被屌 呢個起碼都係大自然都會發生嘅事
但係如果因為絕育搞到病咗/死咗 就係人為 無論係醫生定主人都有責任 但唔好同人講自己係為佢好 仲講到好逼於無奈 去合理化自己嘅自私令佢死/病

咁一定係間診所做手術時唔乾淨
先會細菌入血
希望抗生素幫到貓貓
快d好返

做手術之前無驗血？隻貓幾大？

因為隻貓脫水，所以22號個血檢話紅血球同白血球正常，其實已經係有少少貧血同白血球偏低，因為血濃左。
但敗血仲要睇埋血壓同心跳，唔知22號情況係點，不過睇血檢情況唔算嚴重，正常都係叫你帶番屋企觀察，要你隻貓留院又會話醫院昆水，醫院都好難做。
動物煩就煩在唔會講自己有幾唔舒服。
希望隻貓冇事啦。

同埋各位貓奴
絕育之前做多啲research 唔好隨便揀間就腳
好嘅醫生值得你用幾舊水飛的去

呢個真
我都帶過去問second opinion比之前睇嗰個靠得住好多

一樣 當日無聽醫生講 都唔會搞到貓肺積水

已經唔係隨便揀一間
係知佢係內縫 手勢好先去做

目前主要係失禁，忍唔到尿
喺自己瞓覺嘅地方瀨到濕晒，整到自己濕晒都唔知
你隻貓幾大？
Research 下睇下絕育嘅好與壞再決定，同埋盡量搵好啲嘅醫生

公公

22號果時個醫生同我講係正常
佢話最主要睇overall RBC
其他少少偏低唔係咁重要
佢話做觀察係講緊絕育之後普通帶番屋企有冇食野
唔係留意住其他野

手術同白血球有咩關係

朝早打過好多次都唔通

筲箕灣個選擇獸醫診所 好有心機好有heart 可以帶去睇睇

Exactly，養動物根本係一件自私嘅行為，懶係大愛話為佢地好幫佢地絕育，你唔去幫你老豆絕育

因為唔閹會有好多病痛

咁我問你一句，點解你要養貓？

4歲啦
成日睇到d絕育完病嘅case
話手術引發咗潛伏嘅病出嚟
所以擔心到而家都未帶
驚做錯決定

大佬啊，唔好玩啦，就算患癌機會會好高，咁人地本身個物種就係咁架喎。女性到中年患乳癌機會都高，你唔去叫你家母切咗佢？

根本就係唔想佢發情亂搞野生B就認咗佢啦，其實好正常，但唔好講到為佢好咁。你老豆自細幫你絕育，然後同你講為你好，你會點諗？

但係絕育風險可能仲高、仲危險喎
你有乳房都有機會有cancer，你唔去切咗佢？

怕生B麻煩就不如認咗佢啦

樓主

你有一日係街到見到個乞衣，見佢咁可憐，然後捉咗佢返屋企，俾3餐佢食，但困佢一世。然後你覺得自己好偉大，因為你救咗佢一命

同埋我唔明問個問題係做乜，睇你係支持絕育，覺得為佢地好，但你又問人永世都唔畀你扑嘢你得唔得你自己係男人，你話得唔得?

貓嘅基因就係容易有乳癌，人都一樣，有啲人真係唔切就100%有咁制，睇怕你唔識邊個係Angelina Jolie，預防性切除不嬲係對付cancer其中一個方法，唔單上乳癌，大腸癌都會用呢個方法。

另外，要幫寵物結紮應該係政府立法規定，外國先進國家全部有動保法規定主人一定要幫寵物結紮同登記，就係為左防止啲仆街主人私底下繁殖，生左一堆又唔養，拎去棄養，賣，或者派街坊。另外防止走失左或者棄養嘅寵物係外面生一大堆，造成嘈音環境衛生及生態問題，你估政府會理鬼你隻貓嘅健康咩，預防疾病係bonus黎嫁乍，不過香港個垃圾政府連人權都未攪得掂，動物？行埋一二邊啦。

貓真係唔知
人嘅話有機會係血癌

總係有啲人唔識扮識 貓女絕育係好的 當然係有風險 但因為佢地老左好易有乳癌 呢個絕育其實係正面的

閹之後隻貓會變左閹人咁，剩返主人需要嘅可愛，主人開心貓就開心。反正每日都懶洋洋咁訓，成為唔完全嘅生物。

老實講閹左係易養又平d嘅，你呢隻閹失敗左，咪買下一隻囉。什至買隻閹左嘅，會唔會簡單d?

我意思係指，動物人類玩物，唔需要閹割版嘅存在。當然唔洗醫乳癌貓係好慳錢嘅

邊間？

佢隻貓陪到佢10年左右，佢仲有好多機會閹割其他貓。我希望嘅係佢呢隻死左之後唔好再害下一隻。
支持動物平權，冇任何生命係更平等

結果咪家下咁

咪就係

種菌要麻醉都係第一次聽
血液種菌同抽血無分別 只係抽完放落既容器唔同
但係已經開左抗生素 做任何種菌都唔準確
如果係細菌敗血症 落左抗生素 理論上24個鐘內血指數會有所改善
如果無改善 應該未必係細菌敗血症
基本上抗生素無效 個獸醫要諗下轉用咩藥

邊間獸醫診所好 邊個獸醫好真係好難判斷
你可以問你依家幫襯既診所拎齊病歷同報告
之後拎去第間診所拎多幾個意見 可能要揀專科資格獸醫黎問 詳情上獸醫協會專科註冊自己睇
照睇貓仔都要聞氧 轉院有困難
有提供氧氣救護車應該得太平道同專科

香港獸醫參差不齊 呃飯食 只為搵錢
不過主人都有責任去為自己既動物問多幾間意見
更加要選擇合適既測試幫動物做 唔好比獸醫盲目咁帶住你

祝貓仔平安

今次件事又唔係必然會發生

我知 但好難話無關連

貓貓

唔好理過叫人唔好絕育條友
祝福小貓

佢未要聞氧呀
淨係打左幾款抗生素

D 主人真係自私到仆街
即係我冇問過你就直接幫你絕育 之後同你講 為左你好啊 驚你生cancer

貓叫春好痛苦架喎

歸根究柢係寵物呢個Term已經係不人道，班人仲好講領養代替購買，不如解釋下點解要養寵物？ 你話牲畜我都理解，但養寵物呢個行為係100%私欲。

Sorry屌錯人 我都覺得閹貓狗好7

啱啊，最好就捉曬全世界嘅貓女，然後全部絕育，因為隻隻都會生cancer

點啊，人地個物種就係咁，女仔M到夠痛啦，你唔切咗個子宮佢?

個概念係如果你絕育係為咗佢唔好生咁多B，OK FINE，無問題。但唔好講到自己係為隻貓好。

養寵物呢個行為已經係不人道，100%出自私欲，所以就唔該唔好用道德嘅角度話咩為隻寵物好，想嘔

另外上面我都講咗，人地貓嘅物種就係會咁樣，你點解要去強行幫人地絕育？怕佢痛？女仔M到夠好痛啦，有D仲會暈，你會唔會叫佢切咗個子宮？

所以我咪講咗，你唔想佢生咁多而絕育，係無問題！
但係唔好話因為怕佢發情痛、生cancer而絕育，講咩咁樣係為佢好。

你自己都勸你另一半老母唔好切，咁點解要幫隻貓絕育
良性唔係無機會變惡性架喎，都係有機會生cancer。你而家D貓係100%全部會生cancer？唔係啊嘛，咁點解隻隻要絕育？因為根本個原因係你唔想俾佢亂搞野，所以先絕育，而唔係為佢好。

明唔明個邏輯關係? 所以絕育我唔反對，我只係覺得D人講咩為佢好好嘔心！根本你就係自私唔想佢生咁多B煩到自己。

佢老母幾十歲人 本身病痛多 唔啱捱刀
但除咗佢老母 樓上都有提到有外國明星切咗去預防
同埋人唔舒服識得表達
但貓唔識 同埋貓嘅忍痛能力係比較高嘅
如果主人唔夠敏感個話 可能要等病情好嚴重先發現到 到時候又醫唔到
特別cancer呢啲野初期好難有特徵 但母貓好易有cancer 我諗好多人都唔想有呢個風險
我之前都講過 絕唔絕育冇分對錯
但絕育後的確可以減低隻貓病嘅機會 我諗好多人都會考慮呢點 而唔會單係因為自私先幫貓狗絕育
我隻狗冇絕育 touchwood咁多年都健健康康嘅 但都好驚佢突然有咩病過身

你講得啱啊，動物唔識表達自己觀點，我見有貓仔2粒蛋俾人割咗之後變抑鬱添。所以講到尾你都係你嘅角度做D為佢好嘅事。

佢發情代表佢想搞野，然後你唔俾佢搞野，仲要絕埋育人地熊貓都話搞到唔想搞，你隻貓仲慘，搞都無得搞。可憐哪.jpg

你答我一個問題，你點解要養動物？我可以答埋你，100%係私欲。所以唔該唔好懶係為佢好。

屌 咪話咗母貓生產完之後好快又可以生下一兜 一直生生生你以為對隻貓健康好好?本身貓公條J有刺 交配過程仲會整傷同整痛母貓陰道熊貓 果隻公熊貓唔係搞到唔想搞 係之前冇成功搞到圈養嘅大熊貓本身好難發情同繁殖

如果係為私慾就唔會咁多領養者啦點解你要假定所有人係自私唔L再同你嘈
野貓壽命係家貓一半 仲要有好多疾病 生活環境又惡劣 唔好唔記得家貓已經係被馴化嘅物種
你覺得佢地係野外不斷交配生仔然後好快又死先係啱嘅我都冇辦法

希望貓貓平安度過
樓主帶貓貓絕育都係為佢地好
上面啲人洗唔洗啲說話咁難聽
做手術有事都無人想

屌，我咪話咗你唔想佢生咁多而絕育呢件事無問題囉，我講咗3次，你係唔係睇唔明？公貓有剌你都拎出黎講想點？人地物種就係咁樣，你洗唔洗幫全部母貓切咗個子宮佢，咁就無貓會受傷生cancer啦。我唔係針對你做唔做絕育，而係針對D人個心態，你睇樓主就知啦，貓B走去絕育，而家出事啦，講咩為佢好。而家就死真係唔荒唔好

大熊貓我舉個例子，你咁認真，至少熊貓一年唔知搞幾多次野，你隻貓未搞過就死，可憐。

至於領養咪又係睇邊隻得意去養，唔好笑死人啦。你講咩野外交配呢D，唔該你以後街邊見到一隻野貓，你就同我去幫佢絕育，唔係佢地好慘架。屌，懶係大愛咁，咪又係 take care自己個隻。

貓B做手術風險大呢件事係可以避免，而且呢到都無人想隻貓有事，你係唔係誤會咗D野，屌醒樓主好過佢下次又係咁。況且而家幫到隻貓只有樓主

建議你唔洗理個癲佬
勁鑽牛角尖由佢自己發癲
佢係要講到養動物=虐待動物咁

今晚加餸囉

P牌仔Meaning想點撚樣未撚養過寵物?

你幾時去絕育

What is Low White Blood Cell Count? Low white blood cell count may or may not be a serious condition based on the underlying cause. However, if you suspect your cat has a low white blood cell count, you should take them to the vet immediately, as a low white blood cell count can be indicative of feline leukemia. Low white blood cell count in cats is usually secondary to disease or infection. There are many different types of white blood cells in cats. If the counts of all types of white blood cells are low, this is known as feline panleukopenia, which is also known as feline parvovirus. Low counts of certain types of white blood cells can be caused by other diseases, including cancer and chronic renal failure. Symptoms of Low White Blood Cell Count in Cats Please note that the following is not a comprehensive list of symptoms; signs may vary depending on the underlying disorder. Seek immediate veterinary attention as soon as you notice any of the following symptoms: Vomiting and/or diarrhea Loss of appetite Weight loss Gingivitis Dehydration Ulcers in the mouth Mucus or cysts in the feces Greasy or matted coat Pale gums Lethargy and weakness Tumors or masses Changes in behavior Seizures Causes of Low White Blood Cell Count in Cats There are several causes of low white blood cell count in cats, including, but not limited to: Feline infectious enteritis caused by feline parvovirus Feline leukemia (FeLV) Salmonella infection Protozoan infection Acute toxoplasmosis Feline distemper Side effect of medications Autoimmune disease Cancer Stress Chronic renal failure Some of these diseases, particularly feline parvovirus and feline leukemia, are contagious. Any infected cats must be isolated to prevent spread of the disease. Diagnosis of Low White Blood Cell Count in Cats Your vet may make a tentative diagnosis based on a physical examination and presentation of symptoms. Inform your vet of the nature, severity and duration of your cat’s symptoms, as well as any medications your cat is currently taking.

過啲人係咪就係你絕育後嘅貓係比較易患上尿結石 請問正面在係邊？
為咗避一個病就切咗器官佢從而令佢容易有其他病
咁樣叫正面
唔識唔緊要 唔扮識同話人唔識扮識

This infection in cats confusingly goes by many different names. It is called panleukopenia because infected cats suffer a low white blood cell count (known as panleukopenia). It is also called Feline Infectious Enteritis (FIE), due to its highly infectious nature and effects on the gastrointestinal tract. It is often known simply by the virus that causes this infection, Feline Parvovirus (FPV).

How can my cat catch this infection?
Infection can be from direct contact, but this virus can live for months, even years in the environment. Anything a sick cat has been in contact with may be a source of infection – our clothes and shoes, for example. Infected cats can shed this virus for upto 6 weeks. If a pregnant cat is infected it can be spread across the placenta, to developing kittens, or to newborns directly. It is quite resistant to many disinfectants.

我屋企d 貓無絕育不知幾健康

不如你哋開新post講

訓醒發現無左兩粒蛋蛋

屌你老母咁撚多道德撚喺度做乜鳩姐 隻貓有冇絕育關你撚事咩 人哋隻貓又唔撚係你隻貓 又唔撚係犯法 使唔撚使同你入紙申請先呀 道德撚真係屌都嫌晒精

南無阿彌陀佛
希望貓仔無事

下世小心D

開名啦屌
做絕育果間野既工具受到污染呀！ 有冇搞撚錯呀

唔好再鬧樓主啦
想知貓貓而家點？

希望貓貓早日康復！

要等聽日再驗血睇白血球有冇升番

可能在診所被感染

其實個個都係咁估
但係就算所有懷疑係指向絕育果時出事
個醫生都可以唔認

記住你係害死佢咖

係咪轉左診所？希望冇事

絕育前有冇驗血

絕慾迷思
我隻狗到死個日都冇因為個2粒野出事
其實絕慾只係好管教d,
同埋我割左你對眼唔會有眼疾咁既理由
不過1定有大量割蛋，子宮撚黎屌我

btw希望妳隻貓吉貓天相

每次check一樣都要課金一次？有冇去咗dum症黑店

有
絕育前所有野正常

係
絕育果間既另一個醫生咪Dum症
絕育第二日見貓貓唔妥番去睇
點知去到先知主診醫生放緊假
都迫住睇咗先
因為其他間間出名少少既
唔係話冇位就係叫你去大圍
大圍之前都伏過

又害死隻貓

希望貓貓會冇事！

貓仔點呀

醫生話暫時可以出院
驗左多次血見白血球有升番
但係最重要果隻neutrophils 都仲係好低

生愛滋?